今日應該買 8700 加1080 定9700 加 2080

價錢差3k UP
8700 加1080 同9700 加2080 點揀

咁問得 一定揀好d果個

樓主鍾意用舊貨?

應該買9980xe 加rtx titan sli

理性諗 平時少打機
間唔中有大作先會玩下 又省多d錢買其他野
非理性諗 一買買貴d 咁好似對得住自己

兩者差3k 真係好難諗

性價比

outbudget窮呀

9500 2060

咁你咪9600+2070

唔單止舊 1080連新技術都用唔到

你得閒玩下大作 都要對得起隻大作

2080啦 u反而唔一定要9700

定係 8700 加2080 ？

咁最高性價比一定係9400F+2080/等zen2

好有道理

9700先貴8700 300$

9400f 會否慢好多

好

打機夠用

94f+2080夠玩喇
你做野多就直接97f+2070
唔超的話
真係唔好唔記得有粒9700f

NVLINK啊 仲SLI

全寫係 Nvidia NVLink SLI
叫sli都無錯呀

SLI係上代野
我唔準你咁講啊 <3 <3 <3 <3

好奇一問 而家仲有1080賣咩

BTW唔好買8700 想平就9700f

WHY
悠二聽到會唔開心
佢話8700同9700差唔多

既話差唔多咁更加要買新

何不用3600x + 2070 super ?

intel hd夠做啦

等多三個禮拜左右姐

睇黎你要同佢講下

其實super係勁D定係cut cost version?

2080體質差=2070SUPER

聽聞x570 好貴

Q6600+9800GTX

姐係可以無視

3600x 你b450 x470都夠推啦

你想勁啲，可以用2080 super

仲用intel cpu
Amd 3代都出

2080 super 會唔會勁過 2080ti

算喇
2080TI 都未裝機

impossible
就咁睇黎

但一定會有樽頸位

體質差2080TI=2080SUPER

why not 2080ti super

好似冇

遲啲出

9400f同9700日常低負載冇分別
重負載先有差距
但買k版u超頻 日常用體驗好大分別
一d會lag/疾操作 係超頻u上面唔會發生

如果你在意整體流暢度 一定要買k版u
如果only gaming 其他冇所謂
就9400f 9700只係錦上添花
8代u基本上唔需要考慮 因為一定有新買新

AMD

2080ti 差極 個spec都高一截

但老黃有鎖核

但tu102同tu104面積唔同
3072cuda應該係完整tu104

老黃刀法咁精悍
唔洗旨意係高端卡上睇到性價比